林鄭指DQ議員可延任 譚耀宗稱只是特區政府「諗法」 促內地設票站供港人投票

全國人大常委會本月8至11日開會料討論香港押後立法會選舉一年的議會「真空期」問題，雖然特首林鄭月娥認為可由現屆議會過渡一年，被DQ的4名民主派同時可續任，但身兼人大常委的民建聯譚耀宗未表贊同，強調這只是特區政府的「諗法」，反問：「人大常委會係咪都係咁睇呢？」他亦再度拋出多項預料有利建制派選情的投票建議，包括大灣區居民在內地投票等，認為選管會未來一年「應該諗得到」如何解決相關問題。

喺支那境內可以投票係好危險嘅諗法
懷疑譚耀忠危害國家安全

你係人大唔好扮唔關你事

投票係犯法
根本你就唔係通常居於香港

14億人投香港立法會，諗起都開心
勁過人大代表

明顯到呢

不如直接委任啦
投你老母咩

一個鐘落唔撚到香港？

習種會俾你喺中國街上搞投票